# Translation of Toolhub - Backend to Traditional Chinese (中文（繁體）)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: 捍粵者
msgid ""
msgstr ""
""
"PO-Revision-Date: 2023-04-27 11:18:30+0000\n"
"X-POT-Import-Date: 2022-12-13 23:30:22+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hant\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.41.0-alpha; Translate 2023-04-26\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: toolhub/apps/auditlog/apps.py:26
msgid "Audit log"
msgstr "審核日誌"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:94
msgid "created"
msgstr "已建立"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:95
msgid "updated"
msgstr "已更新"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:96
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:97
msgid "added to"
msgstr "已新增到"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:98
msgid "removed from"
msgstr "已移除從"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:99
msgid "hid"
msgstr "已隱藏"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:100
msgid "revealed"
msgstr "已揭示"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:101
msgid "patrolled"
msgstr "已巡查"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:102
msgid "featured"
msgstr "精選"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:103
msgid "unfeatured"
msgstr "取消為精選"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:108
msgid "timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:116
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:124
msgid "content type"
msgstr "內容類型"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:130
msgid "object id"
msgstr "物件 ID"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:137
msgid "object pk"
msgstr "物件主鍵"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:142
msgid "action"
msgstr "操作"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:156
msgid "auditlog entry"
msgstr "審核日誌項目"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:157
msgid "auditlog entries"
msgstr "審核日誌項目"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:22 toolhub/apps/auditlog/serializers.py:83
msgid "Event parameters"
msgstr "事件參數"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:26
msgid "Revision created by edit action"
msgstr "由編輯操作建立的修訂"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:31
msgid "Has the revision been marked as hidden?"
msgstr "此修訂是否已標記為隱藏？"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:36
msgid "Has the revision been reviewed by a patroller?"
msgstr "巡查員是否審查了此修訂？"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:41
msgid "Name of tool related to the change"
msgstr "與變更相關的工具名稱"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:46
msgid "Identity of user related to the change"
msgstr "與變更相關的使用者身份"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:59
msgid "Tool list related to the change"
msgstr "與變更相關的工具清單"

#: toolhub/apps/auditlog/serializers.py:35
msgid "Event action"
msgstr "事件操作"

#: toolhub/apps/auditlog/serializers.py:51
msgid "Event target"
msgstr "事件目標"

#: toolhub/apps/auditlog/serializers.py:102
msgid "Audit log entry"
msgstr "審核日誌項目"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:57
msgid "Only show logs for the given action types."
msgstr "僅顯示指定操作類型的日誌。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:67
msgid "Only show logs for the given target type."
msgstr "僅顯示指定目標類型的日誌。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:73
msgid "Only show logs occurring before the given date and time."
msgstr "僅顯示發生在指定日期時間之前的日誌。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:79
msgid "Only show logs occurring after the given date and time."
msgstr "僅顯示發生在指定日期時間之後的日誌。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:84
msgid "Only show logs for the given user."
msgstr "僅顯示指定使用者的日誌。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:90
msgid "List all log entries."
msgstr "列出所有日誌項目。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:93
msgid "Info for a specific log entry."
msgstr "指定日誌項目的資訊。"

#: toolhub/apps/crawler/apps.py:26
msgid "Toolinfo web crawler"
msgstr "Toolinfo 網路爬蟲"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:31
msgid "A URL that has been registered for crawling"
msgstr "URL 已註冊用於爬取"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:44
msgid "A URL to crawl"
msgstr "要爬取的 URL"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:55
msgid "Information about a single URL processed during a crawler run"
msgstr "關於在網路爬蟲運作期間單一 URL 處理的資訊"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:78
msgid "Summary of a single run of the crawler."
msgstr "單一爬蟲運作摘要。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:42
msgid "Register a new URL for crawling."
msgstr "註冊一個爬取用的新 URL。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:46
msgid "Information about a specific crawled URL."
msgstr "關於指定的已爬取 URL 資訊。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:55
msgid "Unregister a URL."
msgstr "取消註冊 URL。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:58
msgid "List all crawled URLs."
msgstr "列出所有爬取的 URL。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:85
msgid "Get URLs created by the current user."
msgstr "取得由目前使用者建立的 URL。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:104
msgid "List all historic crawler runs."
msgstr "列出所有爬蟲歷史運作。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:107
msgid "Info for a specific crawler run."
msgstr "指定的爬蟲運作資訊。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:136
msgid "List all urls crawled in a run."
msgstr "列出所有運作中的 URL 爬取。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:139
msgid "Info for a specific url crawled in a run."
msgstr "指定的運作中 URL 爬取。"

#: toolhub/apps/lists/apps.py:26 toolhub/apps/toolinfo/models.py:742
msgid "Lists"
msgstr "清單"

#: toolhub/apps/lists/models.py:43
msgid "Title of this list"
msgstr "此清單的標題"

#: toolhub/apps/lists/models.py:49
msgid "Description of the list's theme or contents."
msgstr "清單主題或內容的描述。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:61
msgid "A link to a Wikimedia Commons file description page for an icon that depicts the list."
msgstr "用於清單圖示指向到維基共享資源檔案描述頁面的連結。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:68
msgid "If true, this list is a collection of the owning user's 'favorite' tools."
msgstr "若為 true 的話，此清單會是所擁有使用者的「個人最愛」工具的集合。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:74
msgid "If true, this list is visible to everyone."
msgstr "若為 true 的話，所有人都能看到此清單。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:78
msgid "If true, this list has been marked as featured."
msgstr "若為 true 的話，此清單會標記為精選。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:90
msgid "List of the names of the tools in this list."
msgstr "此清單裡的工具的名稱清單。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:169
msgid "Position of this tool in the list."
msgstr "此工具在清單中的位置。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:49
msgid "List of tools metadata."
msgstr "工具詮釋資料清單。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:92
msgid "Create or update a list."
msgstr "建立或更新清單。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:100 toolhub/apps/lists/serializers.py:210
msgid "List of tool names."
msgstr "工具名稱清單。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:202
msgid "Historic revision of a list for generating diffs."
msgstr "用於產生差異的清單歷史修訂。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:231
msgid "Historic revision of a list."
msgstr "清單的歷史修訂。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:266
msgid "Tool list revision."
msgstr "工具清單修訂。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:274
msgid "Tool list revision detail."
msgstr "工具清單修訂詳細內容。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:296
msgid "Tool list revision difference."
msgstr "工具清單修訂差異。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:301
#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:383
msgid "Revision to apply changes to."
msgstr "要套用更改的修訂。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:305
#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:387
msgid "Revision after applying changes."
msgstr "在套用變更後的修訂。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:309
msgid "Add a favorite tool."
msgstr "新增最愛的工具。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:314
msgid "Tool name."
msgstr "工具名稱。"

#: toolhub/apps/lists/validators.py:36
#, python-format
msgid "Duplicate values in list: %(duplicates)s"
msgstr "清單裡的重複值：%(duplicates)s"

#: toolhub/apps/lists/validators.py:55
#, python-format
msgid "Unknown tool: %(names)s"
msgid_plural "Unknown tools: %(names)s"
msgstr[0] "未知工具：%(names)s"

#: toolhub/apps/lists/validators.py:74
#, python-format
msgid "Tool %(name)s is already favorited."
msgstr "工具 %(name)s 已被收藏。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:68
msgid "Only show lists that are featured."
msgstr "僅顯示精選清單。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:73
msgid "Only show lists that are published."
msgstr "僅顯示已發布的清單。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:78
msgid "Only show lists created by the given user."
msgstr "僅顯示由指定使用者建立的清單。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:84
msgid "Create a new list of tools."
msgstr "建立新的工具清單。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:89
msgid "Details of a specific list of tools."
msgstr "特定工具清單的詳細資訊。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:93
msgid "Update a list of tools."
msgstr "更新工具清單。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:101
msgid "Delete a list of tools."
msgstr "刪除工具清單。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:104
msgid "List all lists of tools."
msgstr "列出所有的工具清單。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:140
msgid "Mark a list as featured."
msgstr "將清單標記為精選。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:168
msgid "Remove featured flag from a list."
msgstr "從清單中移除精選標誌。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:200
msgid "A unique integer value identifying this toollist."
msgstr "識別此工具清單的獨一整數值。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:206 toolhub/apps/toolinfo/views.py:175
msgid "Get revision information."
msgstr "取得修訂資訊。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:211 toolhub/apps/toolinfo/views.py:180
msgid "List revisions."
msgstr "列出修訂。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:216 toolhub/apps/toolinfo/views.py:185
msgid "Compare two revisions to find difference."
msgstr "比較兩個修訂內容來找出差異。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:224 toolhub/apps/toolinfo/views.py:193
msgid "A unique integer value identifying version to diff against."
msgstr "識別要比較版本的獨一整數值。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:232
msgid "Restore the list to this revision."
msgstr "將清單恢復到這個修訂版本。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:239 toolhub/apps/toolinfo/views.py:209
msgid "Undo all changes made between two revisions."
msgstr "撤銷兩次修訂之間的所有變更。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:247 toolhub/apps/toolinfo/views.py:217
msgid "A unique integer value identifying version to undo until."
msgstr "識別要撤銷版本的獨一整數值。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:255 toolhub/apps/toolinfo/views.py:226
msgid "Hide revision text and edit summary from users."
msgstr "隱藏修訂文字和使用者的編輯摘要。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:261 toolhub/apps/toolinfo/views.py:232
msgid "Reveal a previously hidden revision."
msgstr "顯示之前隱藏的修訂。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:267 toolhub/apps/toolinfo/views.py:238
msgid "Mark a revision as patrolled."
msgstr "標記修訂為已巡查。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:369 toolhub/apps/toolinfo/views.py:364
#, python-format
msgid "Revert to revision %(rev_id)s dated %(datetime)s by %(user)s"
msgstr "恢復到由%(user)s 在 %(datetime)s 做出的修訂：%(rev_id)s"

#: toolhub/apps/lists/views.py:410 toolhub/apps/toolinfo/views.py:398
#, python-format
msgid "Undo revisions from %(first_id)s to %(last_id)s"
msgstr "撤銷從 %(first_id)s 到 %(last_id)s 的修訂"

#: toolhub/apps/lists/views.py:520 toolhub/apps/toolinfo/views.py:169
msgid "Unique identifier for this tool."
msgstr "此工具的獨一識別。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:526
msgid "Add a tool to favorites."
msgstr "新增工具到個人最愛。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:531
msgid "Check to see if a tool is in favorites."
msgstr "檢查工具是否在個人最愛中。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:537
msgid "Remove a tool from favorites."
msgstr "從個人最愛移除工具。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:543
msgid "Personal favorites."
msgstr "個人最愛"

#: toolhub/apps/oauth2/apps.py:26
msgid "OAuth 2.0 Authorization server API"
msgstr "OAuth 2.0 授權伺服器 API"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:30
msgid "OAuth Client application."
msgstr "OAuth 客戶端應用程式。"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:37
msgid "Application name"
msgstr "應用程式名稱"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:38
msgid "Something users will recognize and trust"
msgstr "使用者會認可和信任的東西"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:43 toolhub/apps/oauth2/serializers.py:99
msgid "Authorization callback URL"
msgstr "授權回呼 URL"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:44 toolhub/apps/oauth2/serializers.py:100
msgid "The application's callback URL."
msgstr "應用程式的回呼 URL。"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:49
msgid "Public identifier for this application"
msgstr "此應用程式的公共識別"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:66
msgid "OAuth Client application registration."
msgstr "OAuth 客戶端應用程式註冊。"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:74
msgid "Secret known only to the application and the authorization server"
msgstr "只有應用程式和授權伺服器知道的密鑰"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:92
msgid "OAuth Client application update."
msgstr "OAuth 客戶端應用程式更新。"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:117
msgid "Authorized OAuth client application."
msgstr "授權的 OAuth 客戶端應用程式。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:39
msgid "List all client applications."
msgstr "列出所有客戶端應用程式。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:42
msgid "Info for a client application."
msgstr "客戶端應用程式的資訊。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:45
msgid "Register a new client application."
msgstr "註冊新的客戶端應用程式。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:53
msgid "Update a client application."
msgstr "更新客戶端應用程式。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:57
msgid "Delete a client application."
msgstr "刪除客戶端應用程式。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:91
msgid "List applications authorized by the current user."
msgstr "列出目前使用者授權的應用程式。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:94
msgid "Info for an authorized application."
msgstr "已授權應用程式的資訊。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:106
msgid "Revoke an application authorization."
msgstr "撤回應用程式授權。"

#: toolhub/apps/search/apps.py:26
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: toolhub/apps/search/schema.py:28
msgid "Faceted classification"
msgstr "分面式分類法"

#: toolhub/apps/search/schema.py:70 toolhub/apps/search/views.py:62
msgid "Search string"
msgstr "搜尋字串"

#: toolhub/apps/search/schema.py:95
#, python-format
msgid "Search in %(fields)s"
msgstr "在%(fields)s搜尋"

#: toolhub/apps/search/schema.py:97
#, optional
msgid ", "
msgstr ""

#: toolhub/apps/search/schema.py:182
msgid "Field to use when ordering results."
msgstr "排序結果使用的欄位。"

#: toolhub/apps/search/serializers.py:47 toolhub/apps/search/serializers.py:72
msgid "Tool search results"
msgstr "工具搜尋結果"

#: toolhub/apps/search/serializers.py:61
msgid "Tool autocomplete results"
msgstr "工具自動完成結果"

#: toolhub/apps/search/serializers.py:86
msgid "ToolList autocomplete results"
msgstr "工具清單自動完成結果"

#: toolhub/apps/search/views.py:123
msgid "Autocomplete for tools."
msgstr "工具的自動完成。"

#: toolhub/apps/search/views.py:157
msgid "Faceted search for tools."
msgstr "工具分面式搜尋。"

#: toolhub/apps/search/views.py:276
msgid "Autocomplete for toollists."
msgstr "工具清單的自動完成。"

#: toolhub/apps/search/views.py:316
msgid "Full text search for toollists."
msgstr "全文搜尋工具清單。"

#: toolhub/apps/toolinfo/apps.py:26
msgid "Toolinfo"
msgstr "工具資訊"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:67
msgid "web app"
msgstr "網路應用程式"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:68
msgid "desktop app"
msgstr "桌面應用程式"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:69
msgid "bot"
msgstr "機器人"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:70
msgid "gadget"
msgstr "小工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:71
msgid "user script"
msgstr "使用者腳本"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:72
msgid "command line tool"
msgstr "命令列工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:73
msgid "coding framework"
msgstr "編碼框架"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:74
msgid "lua module"
msgstr "lua 模組"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:75
msgid "template"
msgstr "模板"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:76
msgid "other"
msgstr "其他"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:82
msgid "If true, the use of this tool is officially discouraged. The `replaced_by` parameter can be used to define a replacement."
msgstr "若為 true 的話，官方不鼓勵使用此工具。「replaced_by」參數可用於定義替代。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:92
msgid "If this tool is deprecated, this parameter should be used to link to the replacement tool."
msgstr "如果此工具已棄用，應使用此參數來連結到替代工具。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:99
msgid "If true, this tool is unstable and can change or go offline at any time."
msgstr "若為 true 的話，則此工具不穩定，並會隨時更改或離線。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:107
msgid "A string or array of strings describing the wiki(s) this tool can be used on. Use hostnames such as `zh.wiktionary.org`. Use asterisks as wildcards. For example, `*.wikisource.org` means 'this tool works on all Wikisource wikis.' `*` means 'this works on all wikis, including Wikimedia wikis.'"
msgstr "描述可使用此工具 wiki 的字串或是字串陣列。使用像是 `zh.wiktionary.org` 的主機名稱。使用 * 來作為萬用字元，例如：「*.wikisource.org」代表著「此工具可在所有 Wikisource wiki 上運作」。「*」代表著「此工具可在包含 Wikisource wiki 的所有 wiki 上運作。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:125
msgid "A link to a Wikimedia Commons file description page for an icon that depicts the tool."
msgstr "用於工具圖示指向到維基共享資源檔案描述頁面的連結。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:133
msgid "The language(s) the tool's interface has been translated into. Use ISO 639 language codes like `zh` and `scn`. If not defined it is assumed the tool is only available in English."
msgstr "工具介面已翻譯成的語言。請使用 ISO 639 語言代碼，例如 `zh` 和 `scn`。如果未定義，則假定該工具僅提供英文版本。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:146
msgid "The manner in which the tool is used. Select one from the list of options."
msgstr "所使用工具的方式。從選項清單中選擇一個。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:154
msgid "A link to the repository where the tool code is hosted."
msgstr "代管工具程式碼的版本庫連結。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:161
msgid "A link to the tool's API, if available."
msgstr "工具 API 的連結，如果可用。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:167
msgid "A link to the tool's developer documentation, if available."
msgstr "工具開發者文件的連結，如果可用。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:175
msgid "A link to the tool's user documentation, if available."
msgstr "工具使用者文件的連結，如果可用。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:183
msgid "A link to location where the tool's user can leave feedback."
msgstr "工具使用者可留下意見回饋的位置連結。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:191
msgid "A link to the tool's privacy policy, if available."
msgstr "工具隱私方針的連結，如果可用。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:200
msgid "A link to the tool's translation interface."
msgstr "工具翻譯介面的連結。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:208
msgid "A link to the tool's bug tracker on GitHub, Bitbucket, Phabricator, etc."
msgstr "在 GitHub、Bitbucket、Phabricator、等等其它的工具程式錯誤追蹤器連結。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:464
#, python-format
msgid "Changing %(key)s after initial object creation is not allowed"
msgstr "不允許在初始物件建立後更改 %(key)s"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:504
msgid "crawler"
msgstr "爬蟲"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:505
msgid "api"
msgstr "API"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:513
msgid "Unique identifier for this tool. Must be unique for every tool. It is recommended you prefix your tool names to reduce the risk of clashes."
msgstr "此工具的獨一識別。每個工具都必須是獨一的，建議您在工具名稱加上字首，來降低發生衝突的風險。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:521
msgid "Human readable tool name. Recommended limit of 25 characters."
msgstr "人類看得懂的工具名稱。建議不要超過 25 個字元。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:527
msgid "A longer description of the tool. The recommended length for a description is 3-5 sentences."
msgstr "工具的詳細描述。建議描述長度為 3 到 5 個句子。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:535
msgid "A direct link to the tool or to instructions on how to use or install the tool."
msgstr "指向到該工具，或是如何使用、安裝該工具說明的直接連結。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:549
msgid "The primary tool developers."
msgstr "主要工具開發者。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:557
msgid "Longer than the full title but shorter than the description. It should add some additional context to the title."
msgstr "比完整標題長；但比描述簡短。這應替標題新增一些額外的上下文。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:566
msgid "The project ID on OpenHub. Given a URL of https://openhub.net/p/foo, the project ID is `foo`."
msgstr "在 OpenHub 的專案 ID。若給予的 URL 為 https://openhub.net/p/foo，其專案 ID 是 `foo`。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:575
msgid "Alternate links to the tool or install documentation in different natural languages."
msgstr "指向到該工具或是在不同自然語言的安裝文件之替代連結。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:586
msgid "If the tool is a bot, the Wikimedia username of the bot. Do not include 'User:' or similar prefixes."
msgstr "如果工具是機器人，為機器人維基媒體使用者名稱。不包含 'User:' 或是相似字首。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:595
msgid "The software license the tool code is available under. Use a standard SPDX license identifier like 'GPL-3.0-or-later'."
msgstr "工具程式碼可用的軟體許可協議。使用標準的 SPDX 許可協議識別，例如「GPL-3.0-or-later」。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:603
msgid "Organization(s) that sponsored the tool's development."
msgstr "發起該工具開發的組織。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:610
msgid "A string or array of strings listing technologies (programming languages, development frameworks, etc.) used in creating the tool."
msgstr "用於建立工具的字串或是字串陣列清單技術（程式語言、開發框架等等）。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:621
msgid "A URI identifying the jsonschema for this toolinfo.json record. This should be a short uri containing only the name and revision at the end of the URI path."
msgstr "標識此 toolinfo.json 紀錄 jsonschema 的 URI。這應是一個簡短的 URI，僅包含名稱和 URI 路徑末端的修訂。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:632
msgid "The language in which this toolinfo record is written. If not set, the default value is English. Use ISO 639 language codes."
msgstr "編寫此 toolinfo 紀錄的語言。如果未設定，預設值為英語。請使用 ISO 639 的語言代碼。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:642
msgid "Origin of this tool record."
msgstr "此工具紀錄的來源。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:712
msgid "Admins"
msgstr "管理員"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:713
msgid "Organizers and program coordinators"
msgstr "組織者和計劃協調員"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:714
msgid "Editors and content contributors"
msgstr "編輯和內容貢獻者"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:715
msgid "Readers and content consumers"
msgstr "讀者和內容使用者"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:716
msgid "Researchers"
msgstr "研究員"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:717
msgid "Developers"
msgstr "開發者"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:720
msgid "Articles"
msgstr "條目"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:721
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:722
msgid "Books"
msgstr "書籍"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:724
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:726
msgid "Bibliographic data"
msgstr "書目資料"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:727
msgid "Categories or labels"
msgstr "分類或標籤"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:728
msgid "Diffs and revision data"
msgstr "差異和修訂資訊"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:729
msgid "Event data"
msgstr "事件資料"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:730
msgid "Geographic data"
msgstr "地理資料"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:731
msgid "Linguistic data"
msgstr "語言資料"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:732
msgid "Page metadata"
msgstr "頁面詮釋資料"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:733
msgid "Structured data"
msgstr "結構化資料"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:734
msgid "User data"
msgstr "用戶資料"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:737
msgid "Discussions"
msgstr "討論"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:738
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:739
msgid "Emails"
msgstr "電郵"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:740
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:741
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:743
msgid "Logs"
msgstr "紀錄"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:744
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:745
msgid "References"
msgstr "參考資料"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:746
msgid "Software or code"
msgstr "軟體或程式碼"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:747
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:748
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:749
msgid "Watchlists"
msgstr "監視清單"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:750
msgid "Webpages"
msgstr "網頁"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:751
msgid "Wikitext"
msgstr "wikitext"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:754
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:755
msgid "Annotating and linking"
msgstr "註釋和連結"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:756
msgid "Archiving and cleanup"
msgstr "存檔和清理"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:757
msgid "Categorizing and tagging"
msgstr "分類和標記"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:758
msgid "Citing and referencing"
msgstr "引用和參考"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:759
msgid "Communication and supporting users"
msgstr "交流和支持使用者"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:760
msgid "Converting and formatting content"
msgstr "轉換與格式化內容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:761
msgid "Creating content"
msgstr "創作內容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:762
msgid "Deleting and reverting"
msgstr "刪除和恢復"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:763
msgid "Disambiguation"
msgstr "消歧義"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:764
msgid "Downloading or reusing content"
msgstr "下載或重複使用內容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:765
msgid "Editing or updating content"
msgstr "編輯或更新內容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:766
msgid "Event and contest planning"
msgstr "活動與競賽策劃"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:767
msgid "Hosting and maintaining tools"
msgstr "代管和維護工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:768
msgid "Identifying policy violations"
msgstr "識別違反方針的行為"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:769
msgid "Identifying spam"
msgstr "識別濫發訊息"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:770
msgid "Identifying vandalism"
msgstr "識別破壞行為"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:771
msgid "Listing and ranking"
msgstr "列入和排名"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:772
msgid "Merging content"
msgstr "合併內容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:773
msgid "Migrating content"
msgstr "合併內容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:774
msgid "Patrolling recent changes"
msgstr "巡查近期變更"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:775
msgid "Project management and reporting"
msgstr "計劃管理和報告"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:776
msgid "Reading"
msgstr "閱讀"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:777
msgid "Recommending content"
msgstr "推薦內容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:778
msgid "Translating and localizing"
msgstr "翻譯和本地化"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:779
msgid "Uploading or importing"
msgstr "上傳或匯入"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:780
msgid "User management"
msgstr "使用者管理"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:781
msgid "Warning users"
msgstr "警告使用者"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:784
msgid "Biography"
msgstr "簡介"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:785
msgid "Cultural heritage"
msgstr "文化遺產"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:786
msgid "Education"
msgstr "敎育"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:787
msgid "Geography and mapping"
msgstr "地理和製圖"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:788
msgid "GLAM"
msgstr "GLAM"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:789
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:790
msgid "Language and internationalization"
msgstr "語言和國際化"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:791
msgid "Outreach"
msgstr "延伸"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:792
msgid "Science"
msgstr "科學"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:805
msgid "Wikidata item ID for the tool."
msgstr "工具的維基數據項目 ID。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:810
msgid "Who is the intended user of the tool?"
msgstr "該工具的目標使用者是誰？"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:817
msgid "With what type of content or data does the tool interact?"
msgstr "該工具是與什麼類型的內容或資料互動？"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:824
msgid "What type of task does the tool help with?"
msgstr "該工具可協助完成什麼類型的任務？"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:831
msgid "Is the tool targeted at helping in a specific type of wiki project or topic area?"
msgstr "該工具的目標是幫助特定類型的 wiki 計劃或是主題領域嗎？"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:40
msgid "SPDX license information"
msgstr "SPDX 許可協議資訊"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:48
msgid "SPDX license ID"
msgstr "SPDX 許可協議 ID"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:53
msgid "Full name of this license"
msgstr "此許可協議的全名"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:58
msgid "Is this license approved as 'open source' by the OSI?"
msgstr "此許可協議是否被 OSI 核准為「開放原始碼」？"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:63
msgid "Is this license approved as 'free software' by the FSF?"
msgstr "此許可協議是否被 FSF 核准為「自由軟體」？"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:68
msgid "Is this license considered to be outdated?"
msgstr "此許可協議是否被認為已過時？"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:72
msgid "Community added information for a tool"
msgstr "社群新增的工具資訊"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:105
msgid "Summary of community added information for a tool"
msgstr "社群所新增工具資訊的摘要"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:120
msgid "Update annotations"
msgstr "更新註釋"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:159
msgid "Description of a tool"
msgstr "工具描述"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:211
msgid "Summary of a tool"
msgstr "工具摘要"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:235
msgid "Create a tool"
msgstr "建立工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:301
msgid "Update a tool"
msgstr "更新工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:332
msgid "Tool revision."
msgstr "工具修訂。"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:340
msgid "Tool revision detail."
msgstr "工具修訂詳細內容。"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:378
msgid "Tool revision difference."
msgstr "工具修訂差異。"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:34
#, python-format
msgid "%(value)s is not a recognized language code."
msgstr "%(value)s 不是可識別的語言代碼。"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:44
#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:89
#, python-format
msgid "Expected a list of language codes but found %(type)s"
msgstr "預期是一個語言代碼清單，但找到的是%(type)s"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:56
#, python-format
msgid "%(value)s is not a known SPDX license identifier."
msgstr "%(value)s 不是已知的 SPDX 許可協議識別。"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:66
#, python-format
msgid "Expected a url_multilingual dict but found %(type)s"
msgstr "預期是 url_multilingual，但找到的是%(type)s"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:72
msgid "Url_multilingual missing 'language' property."
msgstr "Url_multilingual 缺少「language」屬性。"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:79
msgid "Url_multilingual missing 'url' property."
msgstr "Url_multilingual 缺少「url」屬性。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:68
msgid "Create a new tool."
msgstr "建立新工具。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:73
msgid "Info for a specific tool."
msgstr "指定工具的資訊。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:76
msgid "Update info for a specific tool."
msgstr "更新特定工具的資訊。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:84
msgid "Delete a tool."
msgstr "刪除工具。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:87
msgid "List all tools."
msgstr "列出所有工具。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:129
msgid "Additional information for a tool."
msgstr "工具的額外資訊。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:143
msgid "Update annotations for a specific tool."
msgstr "更新特定工具的註釋。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:201
msgid "Restore the tool to this revision."
msgstr "將工具恢復到這個修訂版本。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:494
msgid "Info for a specific SPDX license."
msgstr "特定 SPDX 許可協議的資訊。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:502
msgid "List all SPDX licenses."
msgstr "列出所有 SPDX 許可協議。"

#: toolhub/apps/user/admin.py:37
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: toolhub/apps/user/admin.py:39
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: toolhub/apps/user/admin.py:50
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: toolhub/apps/user/apps.py:26
msgid "Toolhub user"
msgstr "Toolhub 使用者"

#: toolhub/apps/user/models.py:36
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: toolhub/apps/user/models.py:39
msgid "Required. 255 characters or fewer."
msgstr "必填。且不超過 255 個字元。"

#: toolhub/apps/user/models.py:42
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "已存在相同名稱的使用者。"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:41
msgid "Action that the user can take"
msgstr "使用者可以採取的操作"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:46
msgid "Subject type to check user action on"
msgstr "檢查使用者操作的主題類型"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:51
msgid "Criteria which restricts user action"
msgstr "限制使用者操作的標準"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:63
msgid "Information about the current user"
msgstr "關於目前使用者的資訊"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:69
msgid "Numeric user id"
msgstr "數字使用者 ID"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:77
msgid "Cross-site request forgery prevention token"
msgstr "預防跨站請求偽造權杖"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:82
msgid "CASL access control rules"
msgstr "CASL 存取控制規則"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:94
msgid "Information about the current locale"
msgstr "關於目前地區的資訊"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:111
msgid "User information"
msgstr "使用者資訊"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:123
msgid "Group information"
msgstr "群組資訊"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:135
msgid "Social authentication information for a user"
msgstr "使用者的社交驗證資訊"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:165
msgid "Detailed user information"
msgstr "詳細使用者資訊"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:180
msgid "Detailed group information"
msgstr "詳細群組資訊"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:198
msgid "Owner-only API Token"
msgstr "持有者專用的 API 權杖"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:205
msgid "Authentication token"
msgstr "驗證權杖"

#: toolhub/apps/user/validators.py:29
msgid "Enter a valid username. The characters `@` and `:` are not permitted."
msgstr "請輸入有效的使用者名稱。字元 `@` 與 `:` 不允許填入。"

#: toolhub/apps/user/views.py:60
msgid "Get information about the currently logged in user."
msgstr "取得目前已登入使用者的資訊。"

#: toolhub/apps/user/views.py:88
msgid "Get current locale."
msgstr "取得目前地區。"

#: toolhub/apps/user/views.py:99
msgid "Set locale."
msgstr "設定地區。"

#: toolhub/apps/user/views.py:117
msgid "List all active users."
msgstr "列出所有活躍的使用者。"

#: toolhub/apps/user/views.py:120
msgid "Info for a specific user."
msgstr "指定使用者的資訊。"

#: toolhub/apps/user/views.py:141
msgid "List all user groups."
msgstr "列出所有使用者群組。"

#: toolhub/apps/user/views.py:144
msgid "Info for a user group."
msgstr "使用者群組資訊。"

#: toolhub/apps/user/views.py:166
msgid "Add a user to this group."
msgstr "新增使用者到此群組。"

#: toolhub/apps/user/views.py:177
msgid "Remove a user from this group."
msgstr "從此群組移除使用者。"

#: toolhub/apps/user/views.py:222
msgid "Get authentication token."
msgstr "取得驗證權杖。"

#: toolhub/apps/user/views.py:225
msgid "Create authentication token."
msgstr "建立驗證權杖。"

#: toolhub/apps/user/views.py:228
msgid "Delete authentication token."
msgstr "刪除驗證權杖。"

#: toolhub/apps/versioned/apps.py:26
msgid "Versioned"
msgstr "版本號"

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:28
msgid "Failed to apply patch."
msgstr "套用修補程式失敗。"

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:35
msgid "Current revision cannot be hidden."
msgstr "無法隱藏目前的修訂。"

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:43
msgid "Revision is already marked as patrolled."
msgstr "修訂已標記為已巡查。"

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:51
msgid "Missing content for one or more revisions."
msgstr "一個或多個修訂的缺少內容。"

#: toolhub/apps/versioned/models.py:42 toolhub/apps/versioned/serializers.py:69
msgid "Has this revision been marked as hidden?"
msgstr "此修訂是否已標記為隱藏？"

#: toolhub/apps/versioned/models.py:47 toolhub/apps/versioned/serializers.py:75
msgid "Has this revision been reviewed by a patroller?"
msgstr "巡查員是否審查了此修訂？"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:21
msgid "unique identifier of the version"
msgstr "版本的獨一識別"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:26
msgid "unique identifier of the content being versioned"
msgstr "被版本控制的內容的獨一識別"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:31
msgid "title describing the content being versioned"
msgstr "描述被版本控制內容的標題"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:36
msgid "RFC 6902 application/json-patch+json data"
msgstr "RFC 6902 application/json-patch + json 資料"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:39
msgid "RFC 6902 JSON patch operation"
msgstr "RFC 6902 JSON patch 操作"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:44
msgid "The operation to be performed"
msgstr "要執行的操作"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:50
msgid "JSON-Pointer to location within document where operation is performed."
msgstr "指向執行操作的文件之位置 JSON-Pointer。"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:56
msgid "The value to add, replace, or test."
msgstr "要新增、替代或測試的值。"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:62
msgid "JSON-Pointer to location within document to move or copy the value from."
msgstr "指向要從中移動或複製值的文件之位置 JSON-Pointer。"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:51
msgid "A unique integer value identifying this revision."
msgstr "識別此修訂的獨一整數值。"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:63
msgid "Comment by the user for the revision."
msgstr "使用者對修訂的註解。"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:81
msgid "Content type of the revision."
msgstr "修訂的內容類型。"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:157
msgid "username removed"
msgstr "已移除使用者名稱"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:158
msgid "edit summary removed"
msgstr "已移除編輯摘要"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:40
msgid "Only show recent changes by the given user."
msgstr "僅顯示指定使用者的近期變更。"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:45
msgid "Only show recent changes for the given target type."
msgstr "僅顯示指定目標類型的近期變更。"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:50
msgid "Only show recent changes where suppressed field is either true or false"
msgstr "僅顯示內容為 true 或 false 的己被禁止顯示欄位之近期變更"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:57
msgid "Only show recent changes where patrolled field is either true or false"
msgstr "僅顯示己巡查欄位為 true 或 false 的近期變更"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:63
msgid "Only show recent changes within this time range"
msgstr "僅顯示此時段範圍的近期變更"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:68
msgid "Get a paginated list of all revisions."
msgstr "取得所有修訂的分頁清單。"

#: toolhub/fields.py:40
msgid "Enter a valid value conforming to the JSON Schema."
msgstr "輸入符合 JSON 架構的有效值。"

#: toolhub/openapi.py:36
msgid "API error"
msgstr "API 錯誤"

#: toolhub/serializers.py:112
msgid "Edit summary"
msgstr "編輯摘要"

#: toolhub/serializers.py:113
msgid "Description of the changes you are making."
msgstr "您在進行更改的描述。"

#: toolhub/serializers.py:124
msgid "Comment describing an action."
msgstr "描述操作的註解。"

#: toolhub/settings.py:458
msgid "Read scope"
msgstr "讀取範圍"

#: toolhub/settings.py:459
msgid "Write scope"
msgstr "寫入範圍"

#: toolhub/settings.py:488
#, optional
msgid "Toolhub API"
msgstr "Toolhub API"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:8
#, python-format
msgid "Authorize %(app_name)s?"
msgstr "授權%(app_name)s？"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:15
msgid "Application requires the following permissions"
msgstr "應用程式需要以下權限"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:26
msgid "Authorize"
msgstr "授權"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:32
#, python-format
msgid "Error: %(message)s"
msgstr "錯誤：%(message)s"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/base.html:22
#, optional
msgid "Toolhub"
msgstr ""

#: vue/serializers.py:26
msgid "Information used on the Toolhub Home view."
msgstr "Toolhub 主視覺頁面中使用的資訊。"

#: vue/serializers.py:32
msgid "Count of tools known to Toolhub."
msgstr "Toolhub 已知的工具計數。"

#: vue/serializers.py:36
msgid "Date and time of most recent crawler run."
msgstr "最近一次網路爬蟲運作的日期和時間。"

#: vue/serializers.py:41
msgid "Number of tools added or updated in the most recent crawler run."
msgstr "在最近一次網路爬蟲的運作中新增或更新工具數目。"

#: vue/templates/vue/base.html:21
msgid "Toolhub's user interface requires JavaScript to be enabled."
msgstr "Toolhub 的使用者介面需要啟用 JavaScript。"

#: vue/templates/vue/main.html:9
msgid "LOADING"
msgstr "載入中"

#: vue/views.py:47
msgid "Get information used on the Toolhub Home view."
msgstr "取得使用在 Toolhub 主視覺頁面的資訊。"

